（冷門科幻）有冇人睇過電腦線圈？

前半部係單元劇式，俾佢輕鬆有趣嘅設定吸引住，小學生、虛擬寵物、各種奇奇怪怪嘅bug，唔會超級離地，冇深究啲咩科學元素，非常有意思嘅低齡向作品

後半部開始入主線，越睇越心寒。佢唔似海馬咁用好多意象元素，由頭到尾都冇賣弄啲咩人性矛盾，只係好簡單、平實咁講好一個故事，但成功留低好深刻印象畀我

另外求一啲冷門科幻作（「宇宙」開頭嘅大部份都睇過就唔洗推）

其實無睇過，G持磯光雄，近排會有新監督作品
近排科幻作Planet With好撚好睇，有好多命題同有血肉既角色

大雄的宇宙漂流記
大雄的宇宙小戰爭
大雄的宇宙開拓史

磯光雄真係好屈機，奇幻如EVA、cyberpunk如攻殼，平實如呢套，佢對科幻、機械嘅理解真係數一數二

Planet With已bookmark，搵日睇睇

動畫界物理學人，當年細個睇高達0080入面第一集寒地戰好撚深刻，過左好多年先知係磯光雄既
作為原畫無論eva定攻殼佢都係按真實物理表現動作

玲音 ?
呢套我睇到發脾氣

點解發脾氣

玲音好似幾吸引，睇介紹同攻殼應該幾似

Google glass

認真 佢鏡頭長同悶過文藝片
唯一睇過最動畫

4423
Densuke

我是沙奇，多多指教

睇到一半棄左,發覺唔岩口味